又話訓住玩都贏

今日又豬左5%
係咪準備大跌市了
最衰入左媽咪麵個post比佢祝我發大財

買咩呀